
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les équipements particuliers aux transports de marchandises - gares routières , centres de transit , etc . - ne sont pas pour autant négligés par le schéma directeur;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les équipements particuliers aux transports de marchandises - gares routières , centres de transit , etc . - ne sont pas pour autant négligés par le schéma directeur;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les équipements particuliers aux transports de marchandises - gares routières , centres de transit , etc . - ne sont pas pour autant négligés par le schéma directeur;
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les équipements particuliers aux transports de marchandises - gares routières , centres de transit , etc . - ne sont pas pour autant négligés par le schéma directeur;
No features found.

